車仔啲球員又勁又靚仔

Pulisic Mount Giroud Havertz Kepa Alonso Emerson Kante Kovacic

Kante 最多咪可愛

靚仔只服夏蘭特